用'高院'既原因係咩?

電視都好堅持用呢個term,背後有咩原因?

啱 又唔見用終院

仲有區院

男人多D

開大